黎緊去澳門 有乜必食

住喜來登

好少住氹仔呢邊，有咩介紹
乜都食，小食正餐都得

上次月去 官也街有間蜂大咖啡

咖啡+布甸幾正

留名

佛_樓，食正餐嘅

陶陶居禾蟲

呢場好唔抵食wo…

蒲國菜？
不過我覺得唔係幾岩香港人胃口

咖哩榮
類似係麻辣燙咁 但佢係咖哩 好好食

其實佛笑樓係幾好食 但唔係平

李康記豆腐花
我食過最好食既豆腐花

無咩好食，沙度娜榴槤布甸

蟲我唔得

會唔會好辣，女女唔受得辣

上次食左間船屋幾好

營地街市食牛雜

我個人覺得澳門食野好過香港

我晏晝先到澳門
氹仔晚餐食乜好

Sheraton啲房好撚污糟

點污糟法

唔食過禾蟲唔叫識食

雞/大陸佬/窮賭仔

官網訂就要登記埋一夜升金

澳門唔係間間都係喇架咩

d禾蟲好多係用雞屎加禾桿草養出來架

留名 月中過去玩兩日
我都好想知有咩好食